[ff] 如果1/10朝早 有80萬港男 手持汽油彈同武器 係遮打聚集

然後懷着鐵一般嘅意志 行去中聯辦 嘩 咁就正啦！

和理非應該唔會肯拎空樽布條贈興撐場

到時就實彈掃射架喇

.

而家都實彈緊啦
海綿彈真係海綿咩